「區選」黃絲人人都要係助選員！！！

黎緊區選 黃絲必須要全民皆兵先可以有更大既贏面

當你諗下 人人都係助選員 只要每個黃絲得閒 落街幫手一兩個鐘派下傳單叫下口號，你地諗下個場面有幾大！！點都贏晒建制派既C9啊婆

所以必須要推廣 全民黃絲助選團！！！

Ps:希望文宣見到會幫手推廣

光復香港 時代革命！！！

推

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我記得填報選舉開支好似係要報埋其他人幫印嘅海報？唔肯定，留名等睇熟程序嘅巴絲解答

每人揀幾日落區派一兩個鐘傳單 捉d呀叔傳道 咁就最好

係

最重要既係選舉期內要溫和D留選票...
我最驚係對家出鬼, 打家劫舍做盡企圖扭轉民意

push

點做助選員？

同問

即係可以用助選budget做文宣?

如果你係要幫愛國愛港既就幫佢印啦

仲有每人都要拉十票投非保皇派
不講咩區 親戚朋友同事同學都好
200萬人出黎遊過行
但區議會單議席單票制都唔去投
好意思話五大訴求 缺一不可？
港共政府可能舞弊出千係一回事
唔去投票點對得住死去既義士
點對得住受傷被捕被虐被姦既手足

反而想問，技術上咩情況下選舉失效，區議會真空？

即係如果我地幫手印，會打亂/打爆條數？
好似係話選舉開支有上限，選舉經理唔可以用多於規定嘅金額去宣傳？

亂印會爆數。

成個campaign total budget $68800

其實最好到時參選人印大量，各有心人去拎黎派。
（eprint大量印好平，例如a5 彩色 二萬張，都係千五蚊）

同埋選舉期的文宣品，要係右下角位寫明d申報資料，大家不可自行亂印，你自己會有機會犯法

我諗幫手做義工派就得。

宣傳品唔好幫候選人印 / 製造，否則好易令佢地不知不覺間爆 quota 。

Push.

仲要留意其他人嘅宣傳是否違反規定，有啲位（例如距離紅綠燈、馬路邊幾多米距離）係有規定不可以掛宣傳品阻礙行人，呢啲規定到時可以上網睇，遇到懷疑違規請影相拍片腥去 1823，reo

如果裁定違規，正苦（以前）會警告甚至搵人移除，費用會搵違規果個候選人追收 （而家跟唔跟規矩做就唔知鳥）

1/10都未到就出黎食人血饅頭

推！！！！！！

有無文宣叻既人整個18區list 分類d 候選人
我個區就有譚文豪,佢好似個助理出黎選(我認我無留意清楚)
佢上星期樂富街站俾人攪 ,得兩個女仔,好oo係個阿叔搞
我落去見到已經有popo
我下次補返個名
我知都有人覺得公民黨都係鬼鬼地,但我個日黃大仙見到譚文豪,佢真係有做野

但點都好過 民建聯 同工聯會 仲有葉瘤新民黨

依家捐定比素人，佢地會拎黎印定啲野先，未確定參選之前洗嘅錢好似都唔駛申報

如果淨係識投票，但對法案草擬唔關心唔了解，全數非建制當選都會係中共贏

票投民建聯 香港玩撚完

正解
10月4日就提名期
最好提名期前

文宣唔叫街坊投邊個 但叫人唔好投邊個 得唔得

Pish

根據心理學，可能會有反效果

Push

有巴打整左以下既網，我覺得一定會有人扮中立扮獨立，所以我地要幫手check佢哋

最關鍵係每區都要有一個自己人

Agger

check 真啲先開波唔係一陣好心做壞事

唔該晒 我好好咁睇 希望今次可以幫我地想投既人
唔知d 不問世事既 會點投

遲啲連儂要配合

但個網好似search 唔到 我打譚文豪無result
我搵自己個區 得一個議員
再跳出去再入變左第二個人但都係得一個人名
應該再俾多dd 時間佢

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

仲有區係未有黃絲 參選

Eg北區 鳳翠

推 動員最大力量

個網好多information 要補 我個區真係得一個人

非常合理, 尤其係反自動當選既區

佢個網好似有得contact佢哋

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有無巴絲收集晒邊區自動當選？

即時動員去參選，3000本金 其實唔難

選舉廣告係會入候選人既budget
最無成本又uncountable
一定係「每晚10點大嗌口號/Number」

已經有反自動當選運動啦

但我區仲係知道得建制派自動當選